有冇人知呢張相個小朋友個頭去咗邊

睇極都唔明

隻耳仔係小朋友個頭

好考眼力

我以為係揼低左個頭

你幾時甩p？